有無巴打行街比d黑驚恐嚇？

全家囝囡都喊

以禮待佢地，比返法尊敬佢，佢就唔會屌難你

你下下一開波都問佢地拎委任證，明明冇事都捉你返狗屋啦

I vacationed in Tokyo last year which exceeded my expectation. The people are nice and helpful. The food is delicious. I wholeheartedly recommend it. It was beyond all expectations.